# [Frontend test](https://frontend-review-test.vercel.app/)
Обычно в тестовых заданиях вас просят написать код, а потом его оценивают.
Мы поступим наоборот. В этом задании вам предоставлено короткое ТЗ и код, реализующий функционал.
К сожалению, часть кода не работает, часть работает криво, присутствуют стилистические и архитектурные ошибки.

## Цель задания
- Проанализировать код.
- Поправить его, чтобы работал.
- Прокомментировать всё, что не нравится в коде в формате:
    - Почему вы считаете этой ошибкой\пахнущим кодом\плохой практикой
    - Ваши мысли и предложения по исправлению, недопущению подобных проблем

## ТЗ-Легенда
Приложение представляет собой простейший список продуктов. Необходимо реализовать следующий функционал:
+ Шапка сайта
  + Вывести стоимость всех продуктов в корзине на данный момент
+ Список продуктов
  + Получение списка продуктов
    + Авто-обновление списка с периодичностью 2 секунды
    + Отрисовка списка в виде карточек
      + Название продукта
      + Фотография
      + Цена 
      + Цифровое поле ввода кол-ва товара
      + Кнопка добавить в корзину
    + Список должен быть адаптивным(Одна карточка до разрешения экрана в 420px, Две карточки в промежутке 420 - 840, 3 карточки - 840 и более px)
    
+ Список продуктов находящихся в корзине
  + Реализовать в виде списка, упорядоченного в порядке, обратном добавлению. (Последний - вверху, первый - внизу)

## Внесенные исправления

### Исправления в Vuex (./store/index.js)
    - определил изначальный state для products, cart, total и ordersList
    - добавил мутацию state.products, state.cart, state.total и state.orderList
    - добавил getter для products, total и orderList
    - изменил action, который запрашивает с фекового апи данные о продуктах

### Исправления в App Component (./App.vue)
    - добавил запрос продуктов (запуск action из Vuex store)

### Исправления в List Component (./components/List.vue)
    - убрал внутреннее состояние (products), так как данные теперь приходят из Vuex store
    - добавил getter для запроса данных из Vuex store и, соответственно, убрал старый запрос данных из фекового апи
    - доработана функция для адаптивности карточек

### Исправления в Cart Component (./components/Cart.vue)
    - добавил запрос заказов из Vuex store
    - сделал небольшой визуал условной отрисовки

### Добавлен ListItem Component (./components/ListItem.vue)
    - перенесена из List Component компонент с формой
    - перенесен и переписан метод добавления покупок в корзину (cart в Vuex store)
